北角福建民間自慰隊正式成立

人不犯我 我不犯人
人若犯我 我必自慰

正!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

北角冒險樂園!

北角樓價大跌

成班後生仔有氣有力

北角 元朗 荃灣 揾鬼買樓
其實最嚴重係荃灣刀手
有人被人斬斷腳

福建到香港高鐵飛已經賣灑

右面條女係咪慰安婦？

有冇人可以改編文 話有師奶參加完撐警集會比人性侵

學返中共咁抹黑

北角幾時再有集會 出去打佢老母

巴打口味咁偏

社團蒲頭

右二

個design 有冇得再柒d

俾多次機會你

李私煙之流喎

你自慰啦！

精神！

老坑自慰隊

不知所謂，明明人地banner係 福建獨立，香港討論區網民改到咁，正畜生！